[突發]解放軍為熱戰做準備？市區測試最新編制高速移動火箭兵影片曝光

最新市區高速移動火箭兵，川普同志要跪了

同場加映模擬美軍空襲演習視頻

睇咗做火箭兵團

利害了你的支
支那製汽車飛天系統(一次性)

說時遲那時快.................

火箭兵團

冇錯呀，喵

勵害了我的蟈

支國車識飛天，新科技

勁似周星馳啲片

gip 神？

荷里活特技片黎喎

中國火箭兵團

係飛機？係雀仔？

強國出汽車飛機 Tesla都要倒閉了

美國震驚了

川普怕了
港獨哭了

大陸成功研發鐵甲飛拳

中共最叻就係打嘴炮，放咁多片出嚟有冇真係認真落場打過一次？唔使放埋呢啲咁嘅大外宣出嚟嚇人，係嘅就認認真真同美軍打一次.....
香港人都開始睇穿中共嘅心理戰，次次都喺度打嘴炮放片出嚟聲大夾惡。同戰狼外交一樣，叫佢認真落場打就退縮冇鬼用⋯⋯

睇咗條片先啦